天滅中共？我滅中共！

我一直覺得救香港唯一治本嘅方法係中共滅亡。大家一直都講天滅中共，其實有啲我地咩都做唔到唯有祈求於天嘅感覺，但其實而家真係歷史上從未有過咁好可以重擊中共嘅機會，因為一直以黎，香港同中國嘅問題只係香港同中國嘅問題，地獄即使存在但與佢地無關，何況唔醒嘅或者選民唔醒嘅話仲可以輕鬆賺快錢。

但係肺炎令中國嘅問題變成世界嘅問題，成為每一個國外選民嘅問題，無論係國際政府有決心同籍口做野定係選民覺得政府要做野都開始出現苗頭。

想講嘅係，基本上同樣嘅機會可一不可再，即使中共唔會改變任何行事作風，吃食野生動物風俗不息，下一次爆嘅可能都只會係沙士程度嘅疫症。

但係可以做咩呢？要趁機將中共孤立於國際間。

- 突顯中共的不可信，破壞國際協議，作為國際公民不老實、不道德、不盡責
- 突顯把產業鏈設於中國在國家安全、品質、品牌型像甚至成本上的弊端
- 突顯中共一定不會踏上國際希望嘅民主化道路，擁抱普世價值，且在中共日漸壯大增加跟國際磨擦背景下，會對本國在中僑民/遊客造成危險
- 突顯中共國內不合乎人權的行為（都係要做，總有大愛之人）

唔好只講香港，因為同佢地大部份人根本無關，衰啲講句，香港人死香港人事。唔好只寄望特朗普或者任何對中強硬人士連任，要令該國選民知道中共嘅問題，令奶共嘅人上台都做唔到偏幫中共（望下譚生就知）。那怕做唔到罰款（基本上會開打）同扣押資產，有大量產業鏈外流都夠中共煩。

中共而家後欄開始著火，雖然只係火苗，香港人要將佢變成大火。

天滅共產黨同小粉紅

我滅中共！

要以其人之地道還治其人之身。用返馬克思，毛澤東個套先可以將佢地一網打盡。